心上人係暖男 但係著衫同打扮好頹

佢d頭髮好長, 出街永遠都著波衫, 點解可以咁頹
男人老狗不修邊幅, 如果同佢講又好hurt佢喎, 但佢性格同心地都好好
人果然係唔會有完美

幫佢執

著波衫真係

我都識得有個人（但絕非暖男）
外貌普通 唔靚仔都唔樣衰 中等身形 但好高
老實講高度呢樣野真係父母天賜，因為後天幾有錢都改變唔到
但奈何佢衣著真係好阿叔
仲可以中學feel斜揹袋+外面著鬆身風褸
就算同女仔出街食飯行街都冇咩manner....一路食一路噴
我對住佢真係有種恨鐵不成鋼既感覺
好想幫佢大改造 包佢追到女

關你咩事？ 一定要著到潮童 泡菜仔咁？？又唔係你條仔 ，憑咩去話人

你唔係講緊我呀嘛
唔好搞咁多花神好喎
有無諗過叔叔我只係想一支公過埋下半世

係, 其實執一執已經爭好遠
尤其係男仔, 唔使要好靚仔
整齊少少已經加好多分

唔關我事, 但我會因為佢咁樣卻步...
唔使好似潮童咁, 著下T-shirt都爭好遠

如果你因為對方既衣著而卻步 ，你都幾膚淺！
講到自己實溝到人咁 人地眼尾都無留意過你，更加唔care 你點睇 點諗。

如果佢話想要護士女朋友 因為制服好正又專業，你會唔會去考護士？ 戇鳩少陣啦！

樓上各位又無須咁激動
當你認同一個人係有優點 先會令旁人覺得可惜好想幫佢搞搞d 缺點者

可能頽人啱你

用晒啲錢去買波衫

著波衫有咩問題

最大問題係波衫好易有汗味

分分鐘波衫仲貴過Uniqlo啲衫
其實啲男人係咪真係覺得著波衫好舒服

夏天著波衫不知幾舒服
夠大隻不知幾型

無錯，如果可以整齊少少就好好多
我既要求好過份咩？

直接同佢講
然後主動提出幫佢執

波衫好貴嫁

我都識得一樣打扮既人 只要改造下其實好好多